(有圖)爛鳩藍絲皮革店公開申請被屌

評分得返1.5分

［警世］唔好咁易受風向影響

96651600

推爆佢

推

大陸已經有恐怖分子滲透香港

呢啲wfc啦，藍罷買

就快執笠㗎啦

甴近平

有得make appointment wor

抵撚死 皮革店成功收皮

咦 有地址喎 得閒經過去參觀下先

等執啦

爆左

打電話預約是常識吧

藍屍都唔會幫襯依d野

弱撚智

Ngo

RIP

去學吓點畫甴曱平

香港警甴

Mola mola

一定畀暴徒裝修喇